مجموعه intent های کاربر:

۱- جواب دادن عین آدم به سوالایی که من ازش میپرسم (و  کمک به پیش بردن جریان مکالمه)

۲- جواب بی ربط دادن به سوال من. در اینجا باید کمی با جواب کاربر بازی کنیم و دوباره بعد چندتا دیالوگ برش گردونیم به سوال اصلی

۳- فحش دادن به من!!

۴- سوال راجب من (مثلا واسه تو هم پیش اومده؟ یا مثلا تو چه حسی داری؟) 
جواب:منو بیخیال فعلا قراره راجب تو حرف بزنیم

۵- سوال راجب خودش 
جواب: (تو مایه های) خودت بگو. نظر خودت چیه؟ نظر خودت خیلی مهمتره و کمک میکنه.

۶- تمام کردن مکالمه

۷-(Advanced): کاربر میخواهد درددل کند